布拉格棄北京改與台北結成姊妹城市

2020-01-12 #捷克 #布拉格 #台北 #姊妹城市

捷克布拉格巿長賀吉普（Zdenek Hrib）在德國報章撰文，解釋放棄「不可靠夥伴」北京而改與台北結成姊妹城市的原因。

38歲的「海盜黨」（Pirate Party）成員賀吉普，前年11月擔任布拉格市長，去年10月因拒絕接受「一個中國」的協議條款，解除布拉格四年前與北京簽訂的姊妹城市關係。他說中國「充滿怒意」，試圖影響捷克輿論。

賀吉普在《周日世界報》（Welt am Sonntag）解釋，他不會簽署迫布拉格「宣佈反對西藏和台灣獨立」的協議，故會改為在周一與台北簽訂姊妹城市協議。

賀吉普表示，不主張與中國斷絕外交或經濟關係，但同時呼籲歐洲民主政體「與危險而不可靠夥伴同床」前應三思。他說：「我呼籲你們，面對恐嚇敲詐不要摒棄你們的價值和誠信。」

報導全文：

#蘋果

講個笑話，台灣被外交孤立

明智決定

Push

kingdom come

所羅門吹曬風簽呢個聯署都無人理

多謝手足

柯文哲會唔會玩野

少左幾個愛滋國家
多返d西方自由世界盟友

香港係咪可以同巴塞隆拿結為兄弟城市？

伸脷：美欺fans

推推推

簽呀你哋

台北新首都？

下年就去你度旅行

海盜黨

好想去旅行

香港廢老睇百粉同tvb以為蔡英文做得差, 其實合格有餘

韓國魚選到只係有人求變, 想快速發達絕頂昇天

個名幾型

台灣d廢老都係咁,無咗幾個r著數島仔邦交國就大造文章

簽極都唔夠人 搞乜呀…

正

呢到有講類似嘅黨點解會出現，值得一睇

屌 乜鳩樣

明明好多就小國wfc

中國:如果全世界我都可以放棄

根本有美國就夠

I love czechstreet czechamateurs

推

S

Yes

支共包圍網

柯P話佢個市長同佢一樣係醫生
而以前又來去過林口長庚醫院度做
所以有情義結又啱傾

支持

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

棄賤從良

棄暗投明

推！到全世界睇到

kingdom come deliverance

香港係對加泰，要結可以用沙田

台灣就好啦
依家同美國玩
拎到少少生意都夠壯大

一日有美國免簽乜撚都得

邊條柒碌負評
見到柯P就負評咗先?

28:30

布拉格係咪會少好多支那遊客了? PLAN定行程先

香港光復後都可以有海盜黨運動

呢個先係重點

國際一方面同北京建交
但只係畀中華民國passport免簽證
CCTVB成日渲染台灣被孤立
其實對台灣人嚟講係笑話

其實呢個會唔會係「防」中國遊客的好安方法

剩係去美帝免簽已經夠

push

做得好

唔可以
因為香港要做國家

嘩
維尼你咁都忍到

一早應該要咁做

好撚想入條野入去係咁抽插

係，中國係人人都上得仲要畀返錢你嘅飢渴老雞

揀啱邊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

好波

要去旅行了

國際名義上唔當台灣係國家
但實際根本國家咁既待遇

唔正皮唔得

推！！！

係囉, 冇理由

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

原片已經係咁？

咁先岩架嘛

低死 喺布拉格慶祝支那70週年

用雜總果條好啦

Good Ar

好撚過要班非洲契弟啦

Amazing

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望💛
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工心態/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

.

口交部回應未

做得好
打面打到啪啪聲

有美國日本同梵蒂岡就夠啦，其他唔要都罷

佢醒目仔，知道風向吹邊到。

Done

今年就去捷克

支那一定會反擊的
口交部已經準備好

淨係去布拉格好啦
個總統奶共
係個市長唔妥佢剃佢眼眉

源自瑞典左派，而家成個歐洲都有，仲組成聯盟Pirate Parties International.

簽

來了

個個都以為冇用唔簽
diu擺到比人地簽夠先明正言順出招

安已不

Nice!

大家幫幫手簽份聯署！將2020香港普選納入中美第二階段貿易協議嘅談判籌碼！

串撚到呢
兩個都係「中國」首都
明顯係搞尻支那

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

真係乜都佢講晒

訂定機票懲罰下

A

應該係中西區（首都）

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

捷克呢下明智選擇
习大大又要出門口掃玻璃了

一時一樣，以前係姐妹城啦，搏人唔記得？
比人屌到榭中國遊客無貢獻，又扮野fd返，布拉格好撚cheap

識嘢

‎[19:30 現場文字直播] 民間記者會 : 黃色經濟起革命 良心消費衛我城

國際改認台灣既試金石

感動

Fight for freedom, Boycott China!!

好想去觀光

人人都有錢咁啲錢點黎
底下階層咪一樣會成為地底泥 好似香港咁樣好撚有錢嘅只不過係上面班人

明智之選

正常人都唔會揀個就快亡國嘅政權結交

要推大佢 同比多D讚佢
等越黎越多人同台灣結盟

講個笑話 英國

收皮啦,屌你老母
人地個市長18年11月先上任,你想佢點呀

英國根本垃圾到無笑嘅價值

屌你啦，我怪個市長咩？
我屌曬成個布拉格呀，多年盟友講一聲都無就出賣台灣呀。

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

價值和誠信

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

陸續有黎ok?

大陸人加左狗頭=曲線
隻狗有典故的

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

可唔可以講下details好奇

正途

d鬼佬論譠以前講曲既說話既時候 會貼呢隻狗
其實大陸仔都係抄 係外國個邊d網路文化黎 唔記得邊到帶起先啦 真係有原圖的

或者你search doge
依家唔興架啦 依家興kappa pepega

唔係台灣人都覺好感動